今屆應該係含金量最低嘅歐聯

之前嗰啲假波黑哨唔撚講
連場決賽都低質到

今年睇落好霉

冇曼聯係失色好多

系 呢屆唔計

直頭垃圾 買飛入場個啲慘撚過食屎

熱狗真係黑人憎到

淘汰曼城同阿積士

兩隊可以同利記拼得火熱既球隊
熱狗用哂d運氣搞掂佢地再雙手供奉冠軍比利記

猁迷全面進場

yes 贏晒法甲西甲德甲冠軍含金量好撚低

好撚酸

有啲球迷應該喺現場瞓著

鏝狗最勁

反cup疤4粒都叫含金量低

下年西甲屌打返啦

PSG嗰兩場擺淘汰賽出能左局了

決賽不嬲悶

咪係 講到利記熱刺兩隊一路唔洗對強隊直入決賽咁

反利話全世界都知係假波，得利迷不願承認嘛

我相信曼城入到決賽嘅話會精彩好多
如果入到嘅話

1）唔係三冠拜仁無全盛2R
2）無daddy既波圖根本無靈魂
3）巴塞輸自爆根本唔係哥狗六冠個期咁勁
4）熱刺一定無冠 利物浦贏硬
利物浦根本無資格贏歐聯

屌你咁撚熱，班球員踢得算係咁啦

鏝真係比你班仆街影衰哂

決賽咁撚悶唔配奪冠

同意 希望下季會好啲

其他隊廢撚過學界波你又唔撚講

係你老母都唔夠你講啦

球皇美欺點會輸比垃圾利
假撚到